[咸濕仔] 眼挑針/眼瘡討論

又腫左好痛
有咩解決方法